open invitation to President Trump

We need to invite President Trump to come HK to have a conversation (just like he tweeted that if Xi have the wisdom to talk to us, he can easily solve the problem !)

Trump’s coming will be equivalent to a nuclear bomb that our movement needed to continue the struggle !

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

We don’t want to continue the struggle though.. 😂

Life is a bitch and then you die ... so what the hell let’s make it count, bro !!